唔好再同我講咩警察係收order做野 身不由己

我屌爆你地老母呀 身不由己洗開槍下下追住人個頭？身不由既己既洗我地示威者退緊都十尻幾個催淚彈飛過黎？身不由己既點解會連只係同你地理論而無作出任何攻擊行為既阿姐都射？

班死仆街我祝你老母比狗屌 全家死撚哂就最好 今日有出黎金鐘既狗察都唔係無辜 你地都係逼害我地香港人既死仆街！！